［輿論戰］林鄭答CNN記者時承認和理非非無用

想搵人cut片 highlight back up，同製作長輩同

黃子華：「真心話用外語講，真心好多」

求片

支持